乃木坂46討論區#111: 井上小百合お誕生日おめでとう！

LIHK乃PO呼籲:
井上小百合生日快樂！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
12月12日正式發售

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
請勿變泡狗

TEMPLATE:

lm

井上小百合老公留名

生日快樂

上個PO好似好多人中意呢個公仔
BTW 1214生日嘅人都擁有一顆善良的心

留名G持

朋友已走
轉圈轉圈哈姆共你

劉明

又翻睇工事中關島回，成班連under一齊去玩，真係好開心

冇李白

七仔老公留名

無際天邊 放膽去飛哈姆伴你

飛鳥老公留名

留名

「：雨人，講故事氹我瞓 」

出嚟隻抽！

小百合生日快樂
＆乃po山p強勢留名

嚟吖！驚你？

唔知仲有無機會睇佢地成班旅行外景

柯P就有你份

就那些年嗰日

屌，做乜撚

腳趾

不見不散

音推成日撩人隻dup

四！

俾150就係為左睇你地隻抽

示意圖：

突發！音推張相流出

見到禾牙爺

新po留名

miona嗰集bingo嘅talk好似冇咁悶

白石麻衣老公來留名

我唯一一集有睇talk就係嗰集

Cls misa同久保

七仔：幫老公金庸留名

音B型到又想比佢打一鑊

留名，七仔笑容係有魔力㗎

乃po越嚟越好笑

買買買

音b同吉田傾幪面超人

夜媽媽 唔好咁啦

音b最近成日上鏡 好感動

搭上左一段時間

講經咩 工事中bingo矛影

呢d 相幾好，如果早d放twitter 應該都會吸引人做話題

好少見咁誘惑既花花

發現牙堀都幾正

發現清都好廁

根本第一本少露
後面d mb越露越多搞到禾花都一女

右下個張幾qq

跟夠禾未

乃團咁多好女仔好難唔廁

古川さんのバカ

其實啲相係幾正 唔識宣傳累左小百合

上個po臨尾出現呢張真係忍唔住笑

第一本有泳衣照 但誘惑程度無黎本咁大
露得好不經意咁
引死人

再碌落下面見到d小百合就即刻冇事

睇嚟要重新做體檢

小百合都好正 但海天話7net貨都未出

我見普通版到左 但得幾本

#今野義雄生誕祭

個封面

咁快又新post

發現最後嗰張睇落好似冇著衫咁

*生駒寶寶
1 鈴木絢音 117pt
2 星野みなみ 114pt
3 佐々木琴子 111pt
4 西野七瀬 108pt
5 渡辺みり愛 105pt
6 佐藤楓 102pt
7 中田花奈 99pt
8 衛藤美彩 96pt
9 山崎怜奈 93pt
10 井上小百合 90pt
11 寺田蘭世 87pt
12 秋元真夏 84pt
13 北野日奈子 81pt
14 樋口日奈 78pt
15 斉藤優里 75pt
16 堀未央奈 72pt
17 白石麻衣 69pt
18 伊藤かりん 66pt
19 阪口珠美 63pt
20 伊藤純奈 60pt
21 齋藤飛鳥 57pt
22 高山一実 54pt
23 生田絵梨花 51pt
24 与田祐希 48pt
25 桜井玲香 45pt
26 和田まあや 42pt
27 若月佑美 39pt
28 川後陽菜 36pt
29 中村麗乃 33pt
30 松村沙友理 30pt
31 梅澤美波 27pt
32 新内眞衣 24pt
33 能條愛未 21pt
34 大園桃子 18pt
35 向井葉月 15pt
36 久保史緒里 12pt
37 吉田綾乃クリスティー 9pt
38 岩本蓮加 4pt
38 伊藤理々杏 4pt
40 山下美月 0pt

順位 名前 得点
1 生田絵梨花 117pt
2 堀未央奈 114pt
3 松村沙友理 111pt
4 西野七瀬 108pt
5 樋口日奈 105pt
6 星野みなみ 102pt
7 高山一実 99pt
8 中田花奈 96pt
9 若月佑美 93pt
10 鈴木絢音 90pt
點睇

DLLM原來同呢條仆街同一日生日

LM
小百合生日快樂
請大家繼續關懷

好中意環状六号線

廁

唔岩size

10年冇做

順位 名前 得点
1 堀未央奈 115pt
1 生田絵梨花 115pt
3 西野七瀬 109pt
3 白石麻衣 109pt
5 山下美月 99pt
5 齋藤飛鳥 99pt
5 北野日奈子 99pt
5 秋元真夏 99pt
9 阪口珠美 93pt
10 若月佑美 88pt
10 久保史緒里 88pt
12 与田祐希 84pt
13 和田まあや 27pt
13 渡辺みり愛 27pt
13 吉田綾乃クリスティー 27pt
13 山崎怜奈 27pt
13 向井葉月 27pt
13 松村沙友理 27pt
13 星野みなみ 27pt
13 樋口日奈 27pt
13 能條愛未 27pt
13 中村麗乃 27pt
13 中田花奈 27pt
13 寺田蘭世 27pt
13 高山一実 27pt
13 鈴木絢音 27pt
13 新内眞衣 27pt
13 佐藤楓 27pt
13 佐々木琴子 27pt
13 桜井玲香 27pt
13 斉藤優里 27pt
13 川後陽菜 27pt
13 大園桃子 27pt
13 衛藤美彩 27pt
13 梅澤美波 27pt
13 岩本蓮加 27pt
13 井上小百合 27pt
13 伊藤理々杏 27pt
13 伊藤純奈 27pt
13 伊藤かりん 27pt

往你日日叫春
花竟然同堀同分

花花老江湖

我愛花 同時亦愛一位臭堀

花推失格

吊你老江湖夠未
牙雀又老江湖 花花又老江湖
你個腦係咪除撚左意淫野就冇其他野諗

Stop making stupid people famous

係七仔見到牙橋

祈求肥秋再比c位牙堀

賜二期的吻來憐憫fan屎~~~~~~~

利申天主教學校畢業

邊個先係音推？

想知佢地平成鐘意邊個

百合公主生日快樂
再加新post白石麻衣留名

好可愛

有無人記得牙花唔記得歌詞呢個，係咩節目

LM

好悶喎
臭堀hea到

睇花奶同みり愛

全程hea應

寶寶有愛

唯一一集係二期有交流

加一

老吉咪w

菅田 定桐山蓮

why not both

w係好睇

新果d淨係有追生果

北野日奈子 1stソロ写真集『空気の色』

1枚目：通常版表紙

2枚目：セブンネット限定表紙

第二張唔知點解覺得好詭異

成本野都詭異

普通版封面藍色色調幾靚丫
但個口咁好似Mary 公仔

係咪專登影啲雀斑

仲密實過小百合

唔知買邊款好 楽天有冇特別版封面呢

呢張

首席梅推強勢留名

尊重前輩 前輩本野未出唔想搶鏡牙

Yuri

老吉應該桐山蓮啦
suda太後生應該唔岩佢

@音推

fourze之後都冇追了

桐山蓮同生駒...

p幾個問號就fit哂

鯨巴你咁衰架
唔好破壞老吉既幻想啦

呢輯相雜誌淨係出一張真係好on9

蓮加b不見了

#乃木坂46 4期生が宇宙最速表紙の #BRODY 2月号は12月22日土曜日発売！！
発売まで残り8日となった本日は #金川紗耶 さんによるカウントダウンです！！
4期生だけで巻頭ぶち抜き43ページ永久保存版大特集！！
乃木坂46の未来を担う彼女たちの始まりを是非ご覧下さい！！

今日到金村紗耶

不願面對

陣間又畀人話戀童

花式棄推

你的確係

矛棄

牙音對腳

求全集

腩土

雖然講腳牙堀屈機啲，但音b都唔差

蘭仔對腳

覺得佢有d似小松菜奈

呢個世界冇話邊個似邊個既 唔通濕濕似哈姆太郎我又講咩

琴子黎張做wallerpaper好正

睇片又幾好既

又bin

岩本蓮加我老婆

10蚊蓮加到手了

用防水膠套封實先好用

我冇咁變態

樓下ok有個女仔幾似蓮加

圖定

10

睇下有冇機會

會唔會又多個雀

松村
雀乜鳩

無圖你話樓下惠康有個亞姐似都得啦

三人組喎 做乜鳩

你張圖都無講係3人組，禾地典知

咁我夠冇話圖嗰個係雀
btw原來喺東京搞

冇圖你話濕濕似哈姆太郎都得架啦！

sor，唔記得咗係佢自爆

微博呢d大陸野幫日本仔奶袋底
大陸糞青去哂邊

大陸糞青而家要聲討加拿大，唔得閒理日本了

禾都成日比人jer 睇到依家濕濕比人笑真係好慘

🎄#梅澤美波
#ザンビ #乃木坂46

#考えるみなみん
#横顔
#視線の先は❓
#見切れよだ

腳

口裡說不

佢染返個頭啦

其實北野係真係大力定吹大咗

長腿

咁樣側邊睇似橋本

冇才藝求其整個比佢
覺得佢屈d野有做手腳

搵位ching握手會帶個pan俾佢屈

洗臉

終於明白棋靈王感受

翻咗屋企天哥先whatsapp我有得攞white graph

禾試過啦，係幾好feel

好仙

男人心口都好feel?

gay

禾講牙彩

哇今日咁省鏡

24歲生日快樂

又扮鍾意女人

月刊テレビガイド
「2018年乃木坂MVPは？」

西野→白石 CM女王、写真集売上
白石→高山 後夜祭がんばった
生田→かりん 旅行に誘ってくれた＆有能幹事
飛鳥→生田 最近気にかけてくれる
星野→飛鳥 主演映画頑張った
真夏→高山 現場をいつも明るくしてくれる
衛藤→佐藤 垢抜けて綺麗になった
堀→生田 茶髪が似合う、綺麗になった
松村→中田 麻雀など新しいジャンルへの挑戦
高山→山下、井上 セラミュの座長を頑張った

桃子點解咁Q

唐寶寶好多都幾cute

呢幾張明顯腩最cute

美波sr

和田まあや絶好調！12月17日『バゲット 武田真治と新宿御苑へ！ひき肉を使わない担々麺!?』に出演決定

營運推まあや？

睇緊

睇緊以前乃木天的外景

睇上次西安C都知まあや次世代 上緊位

久保史緒里
Kubo Shiori

「日本東北遊楽日 2018だいすき♡♥とうほく」

youtu.be/NdBKOqYeHbU

係台北宣傳

好想比牙彩用奶洗面

萩の月700台幣6個 仲要下星期過期

萩之月好食牙

牙雀真係好正

七首歌

右邊嗰個好女仔禾發夢好似見過

2019年1月6日(日)24:00〜25:00

『乃木坂工事中 1時間SP』放送決定！！

矛擧

真愛飯

同求熟肉

得唔同字幕組自己出既cut

見係你，本人願意提供此服務，留個tg

新年流流唔好整班人木口木面 平假欅就唔同

有牙

已經無咗七仔

本人親身認證，上次佢cos牙雀，著埋上次單套制服，玩到我唔捨得走

唉…

花花都唔見

唔係共演冇所謂啦 大家開開心心睇工事中

30號未定，係咪又合同忘年會

上年sp係咪蘭世有日村賞

請全員食飯

我老婆矮到 差D搵唔到

禾堀雙馬尾柒到
仲要冇禾花

點解張圖朦到咁你哋都認到人

免費有得拎?

你打得丁多

我會睇欅都駁唔能到

係 賣飛果度

氣質仙女

賺錢機會

女大佬無本生利

笑死

腩個新髪型好唔掂下

睇睇下會慣

兩個日本妹

梅澤美波禾條囡

後面

明日朝5時30分からの日テレ系「ズームイン！！サタデー」に #齋藤飛鳥 ちゃんが出演

乃木坂46齋藤飛鳥をズムサタが直撃「私の今年の漢字は…」

sor，個晚訓前我影的

腩塊面又尖咗？

個youtuber手指指比人鬧

今日係乃木神社錄Sunday plus外景

舊個個好睇好多
唔明佢地點解咁執著pat陰

新髮型可以睇落塊面細d

幾多碎仲玩雙馬尾

有grp入

遲下會寫嫁比我

做咩唔寫埋住所

但係好可愛

55=.=

幾cute呀

小短腿

miona755好多音B

對脾

新po留個名

我決定做youtuber同乃合作拍片

G持，屎來姆都得，你都得，你仲要好樣過佢小小

改個藝名叫哈姆，比返小小特色染返橙個頭，拍啲關於乃團嘅片，應該搏到關注

支持，你改名叫哈姆太郎

陣間畀人告 叫哈呣呔啷啦

咁哈姆廁郎

聽日見最後一次了

今年

我老婆我老婆我老婆

嚇死禾

陪我拍片ok?

一生只愛你一次

笑得好奸

發現音B眼神好有氣勢

係咪發現音B都幾正

一早已經覺得正

老婆約定你2月3日再見

迷音黨又要宣教啦

去馬

堀音

みさ先輩咁好人送電視俾佢

生田繪梨花 推留名

換新電視咪送舊戈部比人

黎香港再9

葉月都搬左出嚟住

生生星

新人留名

想聞yoda腳板

心諗成晚都冇ching病發 幻想ching即刻衝左出黎

你唔講唔覺，竟然成晚正常討論

唔怪得推po慢咗

鯨巴喂漏左藥

鯨巴要適量派藥 喂多左就冇黏線佬推po

頭先cap咗張品味調查下篇 望多幾野覺得有啲似長濱日文字

唔太似,長濱日文字再得意啲

牙音不如出本寫真較量下

但唔要水著，唔要內衣，淨係影佢砌模型

禾音BQQ好多塊面矛咁大

矛人氣矛推力輸到仆街啦

珍，就算影埋水著都係輸

班通緝犯呢排乖左 所以

俾人拉晒啦

三個鐘後要返工，但我仲未訓玩緊電腦

岩岩訓醒表示

呢樣真，留意到之前ff蓮加個堆手足好多都冇上水

ok，我而家攬住yoda訓先

收到wind佢地開始補小筒井嘅SR

你攬住果個係mary炸 你睇真d

屌，生駒嚟

死gay佬 攬住個男人訓

其實係哈姆太郎黎

一講通緝犯 即刻有個出現左

四眼變態仔

wow

仆街，個電話開唔到機

可以換電話 正

生駒真係連我都投降唔想ff

，裡面大量相未back up

亂講野會有報應

矛人通緝禾喎

寶寶幫你打氣 希望矛殊

點解次次都睇唔到你個字

唔backup 抵啦

珍，琴子音b話陪我訓，想甜死我

我都睇唔到 立殺G6

呢張幾好睇

好多女朋友嘅相

我用電腦電話都睇唔到

=門小

macbook?

𨳒

係

windows 矛錢買macbook

型棍子有幾多女朋友

但我而家打完出嚟自己都睇到係咩字喎

windows點會睇唔到個字

I MISS YOU

而家得一個

why miss me

冇呃你

法國上年聖誕節SP原來未補 手痕禁左入去睇 睇多少少瞓算

呢到少左批迷蓮黨感覺差咁D野

典解會咁

珍，冇你地ff蓮加唔完整

珍, 習慣左日日都有班人比FBI通緝

氹me訓

珍，想搞個群聚一次過捉晒佢地

咁我腥多啲靚靚寶寶圖

我改過自新喇 唔想其他人對迷蓮或者蓮加有偏見

咁佢應該唔洗訓

禾日日對住寶寶啲poster不知幾好瞓

po多啲牙音牙琴腳圖比我ok?

成個乃po 冇哂蓮加b

首必然性聽聽下幾上腦

但敗筆係有

咪再貼生駒ok？

邊個仆街負皮我個留名
新人留名都唔俾

好難得訓醒見到正常討論多過戀童ff

禮拜五d人仲同你鳩up咩
去哂溝女啦

當乃po冇人ff就係幻想ching發功推po嘅時候

砌模型邊好睇，但掉返轉砌就ok

我砌你ok?

乃po個個偽毒，可恥

小百合個本個公關真係

晨早流流

仲以為要睇成本馴鹿

幾靚喎，幾有女人味

ごめんなさい今日の握手会、お顔に絆創膏います！

朝から殴り合いしてきました！その勲章です！嘘です！

これの心配してると会話終わってしまうので、みなさまお気になさらず！

それでは後ほど！

牙囡咁早就派膠

牙雀今年漢字

原來山田涼介係同芳根京子拍戲，唔是禾白

岩 我地要用正直地去欣賞

往死裡打

唔洗開戰

其實我覺得日奈子最近d相好似日文字

禾：朝から誰と殴り合ったんですか？

囡：内緒🤫勘弁してください

更衣室毒瘤

新三棍客

牙桃著衫品味好睇咗好多

ching要驗眼

p到認唔出

牙七件衫

牙雀今年真係好忙
又成日飛黎飛去

今日4期倒數係北川悠理

第一眼睇完差d想問係邊個

neru塊面包好多wo

我以為有ching po錯圖

レーン3個女staff仲正過個メンバー

迷蓮手足夠鐘食藥

圖

塞左幾多野

J你就J喇 話知佢塞乜

禾唔丁MB的 唔是你地同跑人

老豆巴差啲嘢喎

cls牙花

J撚死人咩

認真，一次咁多！！！！！！！

可以__一次，短5年命都濟！！！

倉鼠平均壽命約2-3年
原來細細個睇哈姆太郎係呃人

收到wind腩妹今日換翻舊髮型

牙花呢次閒閒地都應該消滅幾十兆萬生命

即死我都ok!!!

唔講咁多，牙花好波

濕濕個5年命都唔值錢 咁就想換，太天真

蒸巴係邊坐緊?呢排好似少咗上水呃負評喎

咁佢今次本寫真都好博下

成日扮鹽濕掩飾佢係G佬

馬上風

七仔走咗，牙花搏返啲上ace位

12月22日発売のBRODY2月号の表紙を公開！今号は #乃木坂46 #4期生 の11人が雑誌初登場＆初表紙の超メモリアルな永久保存版です！

新・乃木坂46伝説の始まり、その目撃者になりたい方はぜひお買い求めください！

amazon→

禾要同女朋友拍拖咪少咗上水

佢都志不在乃啦下話 佢自己仲忙

田村好似史帆

ff同蓮加拍拖 ?

小筒并

桃子張poster都幾靚

18最高64最矮

咩事幹牙音推 ?

係咪又想打牙

禾柒返個頭啦

你都溝到女嘅話咁呢個世界冇青頭仔啦

矢久保連牙都P齊

前排5個幾好樣
左上個個有d似長面版伊織

4期真係搞唔掂

真心對4期冇乜feel

田村禾條囡

過多半年又會嗌哂老婆㗎啦
遠藤禾條囡

四眼變態戀童仔！

除咗北川 筒井 認唔到其他人

成日jer住我

淨係認得18賀喜 利申唔會加推

賀喜呢

都係禾條囡

第一屆2018乃po十大癲佬選舉

歡迎提名

岩本蓮加(未婚夫)

一眾迷蓮手足

迷蓮=癲佬

似平假個井口

全部並列第一 兼 通緝名單

所有ff蓮加嘅手足，應該夠10個嘅，排名就是撚但啦，你地自己傾掂佢

Agger 一開頭入嚟嗰陣仲係講正常嘢 迷蓮迷到名都改埋 仲要開po呃負皮

居然冇人提名ff始祖性感神秘人

四眼變態戀童仔

好傻呀貝貝真係好得意

今晚試下買唔買到SR版 但計翻運費應該1磅搞唔掂

on9，雖然唔想幫佢講好說話，但假假地佢都上報又創造連登歴史，你同佢唔同lv喎

到大佬都未到佢

同癡線佬矛衝突架喎 做乜你咁著緊呢

但迷蓮唔會係變態

幻想ching本人都冇出聲濕濕就出嚟護夫

其實邊個係大佬？

係呀，吹咩

我老公話晒係連登最多正評嘅男人，唔好將佢拎嚟同你班迷蓮變態佬相提並論

我都想知邊個係大佬

佢係四條煙之一
不過村外多野做
我諗佢都唔想做C增加工作量

打未？
聽講Yui巴好好打

金庸財盡

會然広瀬すず

唔是講ff果方面

今次乃木戀event咁難打既

短JJ

另外個三個係邊個？白麻阿雀仲有呢？

真係好好打

留名食花生

上次果場都未打 YUI巴幾時打埋佢

葉問

白七橋花>白七雀花

七都就嚟走 又要搵個人頂上

堀？

好似未夠班

但最似樣嘅得佢一個？！

乃po越嚟越9588

推唔起
不過營運應該繼續強推

都係一個po吹水9up

咁又唔一定係4個，冇人上3個咪一樣

得禾同會然鯨的心有認真討論

有正常過？

btw咪撚再扮正常人ok?

二期歷史任務

你同xxxx老公是旦一個改紅字啦 睇到眼都亂

營運係咪想推貝貝

白雀花yoda

點會我改，由lihkg一開我已經呢個id顏色

等睇齋藤飛鳥成家總動員出晒黎

堀仲會唔會有機會再做c位

白雀花美波？

生駒里奈>all

我老婆未夠班做

HKT真係比肥秋用到盡

估唔到係指原走先 我仲諗住下個到我由紀走

牙梅未夠班

小櫻花＋Nako係好例子

三期未成氣候

由紀今年先喺上海香港開solo

總覺得差唔多嫁喇 等佢走埋我可以完全唔洗理48

夠哂啦，廢佬白麻一走，即刻上到一排

畢業果陣有機會

村外有冇幾個企得穩
唔計大top就馬拿豬 松村同高山

齋藤飛鳥大佬
齋藤飛鳥二佬
齋藤飛鳥老母

多過自己本寫真

呀桃真係好好
比佢話

睇report佢連下個月去台北都唔知 巧唔敬業

又係，吹水鳩噏幾輕鬆

珍，清泉

我也是清泉啊

而家松村應該難啲

雀stickers

終於睇完
又咸左
出年有BD應該冇46TV

啲對白好柒...

我改

好傷心

得閒笑下寶寶個樣都理解到
但點會有人憎得落架

我自己都整咗幾個

字吸引過腳

我都覺 得一兩張係會勉強用得落手

右上嗰個用實比人恥笑

我淨係笑下
但係都respect佢
against真係好正

乃po是但一個都靚仔過山田啦

係，例如我

利申乃po木村

收嗲啦哈姆太郎

講緊人類 倉鼠唔計

我成日咁撐你，對我溫柔啲ok?

禾唔是倉鼠

我都整咗幾個

山田都整

講緊牙雀 山田狗也不屌

開心些牙?

禾花終於唔戴口罩

睇錯咗有二個久保

得3個牙雀都要些牙?
等我整多啲先些牙啦

見到你

最尾果張好女仔 唔錯

乃木坂46 個別握手会 東京 2018年12月15日 握手レポ 大園桃子

俺「４期お見立て会に行った私をしかって下さい」
大「どうして行ったの？」
俺「何となく」
大「誰が目当てで行ったの？」
俺「いや〜特に」
大「怒らないから、しいて言えば誰なの？」
俺「かっきー」
大「（無言で睨まれる）」

低估左日本人對文字既執著

有冇翻譯

話左桃子好小氣 我成日都要哄佢

大約話個人同桃子講去咗4期見面會
桃子問佢睇中邊個，佢話無特別
桃子叫佢講，話自己唔會嬲
到個人講賀喜，桃子就唔出聲啤住佢

18屌打廢土

幾時都話女人講野信唔過

d女人好古惑架，手足們唔好輕易信晒

駁唔到

因為就走

香港連戲都未上，就已經出咗小說版

今日心情靚

見到山田狗就唔想買

個電飯煲幾錢

バーミキュラ ライスポットミニ 3合炊き シーソルトホワイト 専用レシピブック付 RP19A-WH

呢款？

咁貴

又諗起之前工事中買電器個集

玩具嚟 邊得閒煮啦佢

其實比女女話得意其實係咪已經冇機

哈姆太郎

ミュージックステーションスーパーライブⓂ️まであと6日❗
12月21日（金）よる7時から4時間超えの生放送です♪
乃木坂46の皆さんがタモサンタ🎅でパシャリ📷

#乃木坂46 #Mステスーパーライブ #タモサンタ

Music station super live

好想搓下久保塊面豬登

高山本野如果再賣多d,唔知有機會搵返乃團拍深夜劇版呢

搓過 好軟

富婆白麻

唔係佢自爆覺得自己似咩？D女話佢似哈姆太郎？

畀人話似薑檸樂有矛機

見到個功能好玩就買

FF太多傷身
不過乃po應該個個都ff到五勞七傷

搵7仔做主角

係咪瘦左

洗衣機

髮型set得啱

Yes 多得我日日帶佢去晨跑

冇，多數鼻大啫細

Yes 多得我晚晚同佢做運動

你嗰個矢久保嚟 夜晚太黑你認錯人

其實葉月個樣都幾屈機

咁就要 啦

侵侵個個都話正

唔正嗰啲就唔講啦

你都幾雜食
相信冇乜人會話葉月正

我都搓過，真係幾軟

撚有女讚佢得意咩

點解可以笑得咁靚

葉月禾腦婆

貼少張禾白

肉地 +樣正 仲有大汗

我覺得牙堀對腳好正

大汗

啲表情咁浮誇

我都想有人讚禾得意

冇圖?

你好得意呀

邊個對腳最正

癡線婆咁 不了

腳趾

有冇美月腳趾 ?

( Show Blocked Uesr - 乾乾好 )

床頭打交床尾和

想要負皮出聲就得 唔洗圖既

咩事呀bb

碌到下面見到呢句笑到仆街

樓上班仆街quote返啲圖 又要洗眼

發覺久保好似冇乜腳趾圖，有冇ching有

到宜家都未握到禾花最後一張

冇圖又嘈，有圖又嫌三嫌四

阻巴堅料 ，我地迷蓮黨啲人果然高汁

無人想睇生駒啊

po牙雀對腳咪冇人嘈囉

瘦果陣真係好有仙氣

今日馬尾幾好睇

咪搞我蓮加

即死我都ok!!!!!!!!

真係好變態 feel到班友好似班動物撚咁真係有幻想喎

其實大家唔攰架咩，由朝早開始ff到而家 ?

抖返幾個鐘先再嚟啦

其實14歲影到咁性感，本身都唔係幾好

我蓮加畀人睇蝕曬喇

46算好架啦 48嗰班陰公好多

諗起李蘊以前單嘢

牛唔飲水

不過文化唔同

呢樣真，48要著內衣拍mv，諗起heavy rotation好意淫

你咩2c

有頭髮邊個想做熾哥

痴撚線 係咪飛釘?

我睇唔慣花花行性感路線

咁48係行性感路線嘅

本white graph終於到手

唔好意淫我老婆

【乃木坂46】AI鉴定全乃团成员颜值评分（含4期，满分5分） UP主: 褪色的雨

完全理解唔到蓮加有乜吸引之處

日奈子sr

好慘
要cup幾多張

SR國內運要400円 送過嚟國際運又50蚊都係買樂天算

ご注文数増加にともなう商品のお届け遅延について

係咪今日出完張相

個印仔自己刻 又自己印又真係幾用心 仲要有錢賺喎

個印係樂天ver特典?

握左成日仲要IT

SR 直播限定訂購 有凶 中吉同大吉
楽天係書套 冇買到腩嗰個

飛鳥個個

原來SR賣埋寫真

有飛機飛過係有人買?

乃團寫真咁好賣，呢d錢唔賺埋先奇

而家啲人真係玻璃心 咩都話人外掛
可能人地無課呢

有得睇有邊個買左 要買先讀名好似東華籌款咁

本野得封面 內頁仲未有貨 頭先撚狗咁撚

我發覺蓮加幾似松隆子

禾花越黎越大

蘋果公主

我都補緊呢3集

用咩cut gif好用

牙堀食辣嘢個反應好正

好好笑

我補到今年三月發覺自己睇過了

聖誕節SP都冇睇 可能嗰時覺得妄想有啲老尷跳左

我嘅做法：
download條片落嚟
用premiere pro/after effects剪完export做mp4
用ffmpeg將mp4轉png
用gifski將png轉gif
快就一定唔係快 但可以剪走某啲唔想要嘅位同加其他效果

要快就之前有巴打話用gyazo

翻睇返介紹3期個3集都好好笑，堀同久保合奏，蓮加b彈結他松村唱cherry

唔通設樂又贏

我都冇睇 諗住留番聖誕睇
但係唔記得左
前排係youtube見到有妄想既精華發現未睇過先記得

我尋晚先睇完嚟 日村鬼失格笑到仆街

贏咗

睇緊咩

我都係尋晚翻睇

最好笑係啲尷尬位 地獄時間

ippon grand prix

尋晚音B嗰個用Gyazo cap左10幾次先得 冇得自己cap個鏡頭秒數又少

我哋心靈相通

咁複雜 都係算

Ippon grand prix
有高山

我用gifcam可以一個software做晒

我一定攞到最盡 逐個frame睇轉咗鏡頭未

上網wiki一下 發現已經更新左設樂係優勝者 快到

Gyazo幾岩懶人用 電腦cap完save喺雲端

お兄ちゃんカッコいい

笑死

日本人真係好識玩

除左用黎呼吸 應該冇其他答案

但係好難做到想要嗰個效果

美月

唔知同真阿人玩過啲咩呢

睇睇下live想cap圖唔通又down咩

禾系用iPhone 跟機錄影+Gif app cut

我就係等完咗download落嚟再剪

有咩gif app

拖過手仔咋佢地

個題材幾得意
【中田花奈应援会】181208 乃木坂46「汽车旅行」之进化系泡沫时代 中田花奈

成程介紹蓮加b俾佢，話你鐘意未成年細蚊仔就ok

你喜歡孔子嗎

着推tee 帶推巾 示意你自己心有所屬 呢d唔洗教喇

打扮成哈姆太郎先

禾花

首先談吐之間你要表現出你嘅自信啦
對話內容可以傾下你嘅興趣、中意嘅嘢
例如意淫未成年女團成員、奶蓮加對腳之類果啲
咁條女就會覺得你好charm好有魅力

唔比人型棍子咩

佢一直自稱毒撚

笑到仆街

好眉好貌睇唔出原來變態佬嚟

乃post個個自稱毒撚 實際全部都型棍子

四眼戀童仔！

why成日狙擊me 大家一齊集中火力打哈姆太郎嘛

你打左幾個關鍵字

me認真的

TL

得一條牙雀推巾，冇tee

太型carry唔到

蓮加推巾都冇條 你對唔對得住蓮加

ching咪屈，冇意淫

你同事私服咩style架，咁會唔會太正經

我係女會心諗你做乜鳩

你有冇啲相入面啲人咁型 ？

試下呢套

真係架 ?

得喇 即場表演推巾ff連加 條女就明

睇撚錯 原來得雀既推巾 咁都自稱未婚夫

你地去邊食先
要睇翻場合揀

幻想ching help me

西餐嚟

屌，以為入錯po

乃po又有一位手足準備出loop

都值得討論下

又

幾時輪到你 絲絲呢

你確定唔會食食下飯比FBI拉走

12月24日（祝・月）19時〜TBS系「CDTVスペシャル！クリスマス音楽祭2018」に #乃木坂46 が出演

hoodie配爛牛配波鞋/converse ?
第一次出街太formal感覺會嚇親人

曾經有兩次機會出pool
結果兩次都俾人捷足先登

46post全部都係偽毒

得我真毒

魚翅仲平左
真係泡沫爆破之後就冇通脹過

吊你當我是什麼

禾真毒撚 仲打緊乃木戀+溫聽朝final

一場手足，咪話唔G持你，幫你諗好點襯

你有咩

con屎好耐冇著

其實禾刀系9搵 app名係ImgPlay 付費左先好用

想G咩事

下個po名
乃po手足出pool大鬥法

shhhhhhhh 冇
下次有機會就買

準備行山露營？

痴撚線，平時日日係po叫春認老婆又ff，但原來出面全部都收埋條女

恰毒撚

有冇人知旺角百老匯仲有冇那些年年曆
聽日出海天攞嘢

禾係有自知之名嘅毒毒

分分鐘帶埋條女去event 就係呢類mk

起碼我冇自稱係蓮加未婚夫

笑死

咪害鳩人啦

我見佢FB話各大戲院都有

不如介紹白麻比我等我可以試下收埋佢

人型著乜九都型

你收皮啦，你條撚樣先係乃po第一偽毒呀！

人地冇偽過 仲送過舊專輯比某毒撚

有幫禾攞一個巧唔巧

性幻想清：早知唔帶埋條女出嚟

乃團第一屆mk仔世界大戰開始鳥
毒撚就慢慢陪一堆老婆先

聽日周圍搵搵先

今日喺旺角攞咗
仲有好多

一個大學同學
一個中學同學
但大學個個最心up
year1 個時識幾岩傾
大家同科又鐘意J家
上堂自拍行街都有試過
點知另外一個friend暗地裏追緊佢，日日同佢搭車翻放學
結果2個月就做左人地女朋友了
佢自己後黎都話如果過多兩個月可能已經做左我女朋友
依家日日睇佢地放閃放左兩年

認真問

@蒸巴

利申親身經歷，我個陣都係咁

講起呢樣我諗返起今年c3喺我隔離就exactly係一pair一齊睇 男嘅仲要幾型仔條女都幾靚

屌呀，做咩唔追人

同我講？

係咪幻想ching嚟

毒撚邊夠膽拖人隻手

唔知呀 幻想清有冇睇？

ching我睇字都feel到你個心幾痛下

你睇下有矛啦 我過幾日先去攞

第一次食飯就咁型棍

呢啲招數稍為樣衰小小都搞唔掂

我幫你攞完唔知幾時先畀到你㗎喎

一個女同事post就可以清楚成個post

係就幫禾拎埋 遲d一手交蓮加b一手交年曆

有咪攞多張 我唔知遲下有冇

啱啱膽粗粗表白完。

成班偽毒，乃po變到好mk

不如大家都係ff返乃啦

ok呀 有咪幫你拎埋囉
有人要我幫手拎出句聲就得

揾まなつ同与田訓了 成班mk慢慢

講真，當佢係蓮加，有咩想對蓮加做就對個女同事做一次啦

我依家都後悔點解個時唔俾多小小力水追佢
無架啦惟有同自己講當讓左俾人
btw我個時d朋友插我話感情呢家野無得讓

佢又好似真係冇話過自己毒

佢送專輯比我有話請佢食飯，佢話唔洗咋

仲要經歷左兩次
想死

好慘 有冇後悔冇盡全力追人?

咁call定 都得

陣間畀人告老強點算

第一次食飯 就係最後一次出面食飯

聽緊駒組個大媽些牙真人鬼故 好過癮

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

我呢啲毒撚都係出番去先

原來濕濕ching同幻想ching係真愛 咁早就已經...

我岩岩都睇到 原來一早已經識

一早留意咗佢好耐，原來大家都迷乃，緣份嚟

之前咪講過囉

#metoo

有呀
不過自從以前表白fail左之後
個人已經對愛情冇乜信心唔敢再主動出擊
已經係隨緣由得佢
有就有 冇就冇

命運既紅線

睇返佢地以前好客氣

再睇返而家佢地係乃po啲對話好大對比

想拖住佢行觀塘海濱，想氹佢笑，每次望到佢笑我個人都好開心

ching加油

臨尾聲我先敢出聲

乃po個個都係有女偽毒

原來我都有睇過呢個po

我見過變態仔2次都對佢巧客氣

咁多手足有女

都話迷乃冇真毒架啦，全部偽毒嚟

聽日加油啊蒸巴
要為乃po手足爭番啖氣

仆街真係緣份嚟

bin有客氣

你同濕濕啲緣分就係咁黎

冇報驚已經好好人

気づいたら片想い

多謝各位手足G持

我會加油，祝各位手足都早日出loop

loop定pool

好心毒撚就安份守己

講到你已經出左咁
any肥 加油

所以我係到玩緊乃木戀

8單同10單個名真係好好抽水

loop住日版乃木戀活動個bgm溫書

真·毒手足們召集區

冇玩過日版

玩日版算啦 毒撚想cow下女都要玩tsum tsum

唔好講到你出咗咁喎

btw add oil啦

呢句明顯係抄我 收你版權費OK?

聽日down黎睇下先

想我肉償 ?

係咪拍情熱大陸個時影

瘦翻好睇左

咁耐都冇人圍咁個爐

而家圍有鬼用咩 聖誕嗰晚先睇到邊個係偽毒㗎嘛

珍, 到時擇低邊個唔上水
有d可以擇定先
1. 性感神秘人

今日特登出咗旺角攞 嗰陣剩返一張
唔知會唔會補貨

可以一戰

me真毒

要求唔高，拍拖搵個似久保嘅女仔就ok

行開啲啦屌你老母
人哋肥嗰陣時就嫌棄佢

含你一次

似狗堡都話要求唔高

屌突然彈個一百萬出嚟
出咗一個月就有外掛

牙雀好黑暗

btw快啲食咗我，我係倉鼠

狗寶寶易搵d

食左你會屙成世 咪搞牙雀

第9

台灣it9打曲咁辣殺 一個月先有外掛都算比面

到時聖誕應該得我一個推po

仲有小妹

打左幾日1萬都唔過
100萬
求外掛link

其實久保肉地正啲

準備24號冬眠到27號

要睇番晒工事中SP同Xmas show唔得閒上黎

仲有me

啲女由24訓到27
床都唔洗落

你有女朋友陪啦

鳩噏

話說係咪冇人記得阿jo琴日 last day

你嘅話我信係真

睇左琴日ippon cut 設樂真係好好笑

搞個乃po聖誕party有冇得諗

侵侵咁睇得起me

翻版白麻

冇，出到嚟成班金鐘m記咁

其實真係唔似，濕濕亂講

乃po個個型棍子偽毒喎

濕濕夠話自己乃po 木村

乃po bob

個個偽毒 聖誕邊有人理你

小妹新飯，想識d乃迷絲打，介紹多d乃團知識俾我

大園桃子你個ex

留個tg，小妹pm你

川後陽菜＆能條愛未 卒業セレモニー

・オープニング(overture)
・卒業証書＆花束贈呈
(樋口→川後 斉藤優→能條)
・本人挨拶
・記念撮影
・エンディング(逃げ水)
(会場の隅まで歩いて声援に応える)

首度公開我女朋友照片，雖然唔似牙雀，但我都好滿足了

能條

尋日成村人等我地握完先搞到卒業セレモニー

https://xn—

Apple Musicに「第69回NHK紅白歌合戦(2018)」プレイリストが登場 披露曲が一部フライング公開

紅白會唱兜路返屋企

睇黎得牙雀先會儲得夠罰point玩罰game

當馬拿豬死架

未撚訓醒?

冇人氣真慘

48唱曲奇 應該又大搞

平成最後
乜嘢都大搞

好耐無俾罰point,無咗件事

牙花成日放呢d咁健康嘅相叫人點忍

馬拿豬好似冇乜
牙雀好似已經有幾個

就黎虛脫考唔到final

「平成最後」呢個字已經變左公廁

點解俾我感覺似例行公事多過真心送別

都冇結算到
怕咩

牙花身型真係好好 個身瘦d手腳又幼

訓醒見到牙花著到咁真係會忍唔到

揸手先係例行公事喎

#乃木坂46 4期生が宇宙最速表紙の #BRODY 2月号は12月22日土曜日発売！！
発売まで残り6日となった本日は #柴田柚菜 さんによるカウントダウンです！！
4期生だけで巻頭ぶち抜き43ページ永久保存版大特集！！
乃木坂46の未来を担う彼女たちの始まりを是非ご覧下さい！！

柴田笑容都幾好

屌打大面

實本本寫真都痴立立

如果我有個阿花咁既老婆死而無憾

補完工事中補乃木ここ先

来週12月23日の #乃木坂工事中 は、川後陽菜ちゃん、西野七瀬ちゃん、能條愛未ちゃん、若月佑美ちゃんの合同卒業式！
#乃木坂46

咸硬

咁得閒 諗住睇完工事睇乃木天算

合同卒業式 喊死

2018年12月16日(日)に開催する川後陽菜 卒業記念トークイベント『ひなめろらんど』がSHOWROOMにて生配信されることが決定いたしました！
ぜひご覧ください。

配信日時：2018年12月16日(日)19時00分
URL：

22集好快睇晒姐
想睇下禾雀細個果陣係點

嗚啊

唔敢睇

禾啲老婆

細個想養兔仔 大個想食兔仔

有咩問題？好想養馬仔但日日食馬肉刺身都係咁啦

珍

推

yoda

同蓮加嗰段比真係

比羊un

準備開新post

蒸巴出pool大作戰